林鄭將借引入電子手環以抗疫為名引入軍法統治進行大屠殺

港共滅港十步曲
1. 限制口罩供應
2. 高價搶口罩
3. 口罩零售價被搶高
4. 禁止入口口罩與消毒用品
5. 開放邊境
6. 社區爆發（準備）
7. 軍法統治
8. 集中營
9. 大屠殺
10. 香港玩完

唔奇
林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。